同大家講一句，唔好亂咁信人

好彩發現得早

屌你老母真係好撚煩呀屌

都唔關你事

agger

收皮啦

你永遠唔會知佢幾時出賣你

你無撚野阿
又真係唔關你事喎 柒完未

成個連登都無嘢關你事㗎喎，咪撚上呀柒頭

我就係俾人出賣嗰個

你會唔會成個連登都入去留句言叫人收皮阿傻鳩
無腦就去醫啦屌你老母

覺得自己好撚威既你死番出去叫雞啦柒頭皮

記得以後都唔好信人啦 知無？

咁鬧得咁撚惡仲要嬲嬲

唔知邊有需要啲

威啦威啦 搵番你d娘娘啦狗公

五十步笑百步

呵，你真係以為你做過咩狗公行為無人知
係要逼人爆鳩你咪出聲囉

How about you ?

笑死人

真係唔知邊個笑死邊個呢

我肯定唔係 你就呵呵

咁都講得出啊

得啦你咁靚仔

你咁靚仔邊洗做狗公

點夠你型

你係我真心覺得靚仔既人

你仲勁啦啲女俾你溝晒添

睇到我扯晒旗

大家咁話

呵， 我唔會溝女
因為我係gay

乜咁易就扯旗啊

你個鼻大得黎都英氣

你咁靚仔好難唔扯旗

一定係啦女神

點夠你春袋大啊

年中叫唔少人做女神
我都叫你做男神添啦

唔好對我有性幻想

我有4 粒蛋係大d嫁啦

你咁英氣好難唔幻想

個個都肥妹仔添

唔怪得啲女咁冧你

咁又唔係阿
成堆垃圾瘦撚扮肥妹仔，膠都費事畀

點夠你英啊咁食得辣

你都唔差，有一粒

岩阿，我平時食開清湯

肥瘦都食均你玩撚晒啦

你都唔差啊有隻眼

男神真係好勁

你先玩晒啦

有隻屎眼